# Приложение установка действия в БП #
Приложение позволяет устанавливать пользовательские дейстия в БП Битрикса 
Обеспчивает контроль над установкой и удалением логических блоков в БП 
***
### Установка ###
	* После всех настроек установки пользовательского приложения и получения ключей идентификаторов
	* Записываем полученные ключи в файле /libs/crest/setting.php в константах C_REST_CLIENT_ID и C_REST_CLIENT_SECRET соответственно
	* Проходим в само приложение, авторизация OAuth2.0 проходит автоматически, приложение готово к использованию
***
### Создание новых блоков ###
	* В файле /bloks.php в массиве создаем новый массив с именем и описанием нового блока (ключ массива - будущий id в обработчика в битриксе)
	* В файле /setting.php описываем настройки блока в битриксе (ключ массива должен совпадать с ключом в файле blocks.php)
		* ключи CODE, HANDLER, NAME копируем - данные генерируются автоматически
	* В директории /blocks/ создаем новый файл с логикой обработчика (важно назвать файл также как ключ в файле blocks.php)
***